有冇人試過挽回成功, 你地既故事係點樣嫁？

諗住唔搵佢一排
改變下自己
再溝番佢

但呢段時間真係好難頂呀
尤其知道佢同其他男仔傾偈

老實講咪諗咁多

失敗

成功
本來我同個ex仲有聯絡 但係一啲感覺都冇 純朋友
有日另一半發現我仲有搵佢 好嬲好嬲咁話分手
過左兩日 打番比佢講番成件事 係因為我ex有抑鬱症同身處外國先搵番大家傾計
最後好真誠咁向佢say sorry同應承佢唔會再搵對方
最後成功左

提分手嗰個做主動挽回先會長久
被分嗰個做主動 俾你lur到都好快分多次

佢要仲愛你先可以挽回, 如果佢已經唔愛你, 你做咩都無用

好馬不吃回頭草

我都好掛住我ex
我係被冷待到提分手果個